RTHK大量英文文宣殺入

大量中英文留言
不停重覆話香港有大量假新聞
記者只影警察 唔影示威者
警察俾人挑釁好長時間先出手係好忍讓
示威者被制服後被打係示威者報應等
不停將個錯spin去示威者到想幫堆老鼠屎洗底
但佢哋永遠唔會惗香港人有依家咁嘅仇警心態其實係慢慢累積返嚟
我自己都自問本身冇惗過參與 原本係想做中立撚算
但612個倒地零反抗少女俾人打到肌肉差啲壞死令我睇到好嬲
我相信亦都係因為咁令到好多香港人有仇警心態出現

個人認為
我哋必須要有行動
如果再冇攻勢不停攻69 612 712等等警察濫權依類子彈
我咃好快會連西方嘅支持度都會收皮
有得閒㩒入去啲藍屍假ac入面望嘅人就會知
基本上佢哋依家個個都係loop緊打爛的士
825整黑及圍毆路人
機場打假記者之類依類片
依類片全部都會用以下身份形容受害者: 平民
目的好簡單
佢咃想外國人覺得原來佢哋一直支持錯我咃
佢想製造我哋喺條街到見到人唔支持自己就會圍毆你嘅假象

所以我覺得我哋應該:
1. 搶返RTHK,立場,cable,now依啲主場一定要做 仲要中英文都要做
2. 假acc, fake news page全部見一個report一個
3. 一係就唔好做825依類行為 一做 就一定要搶返同記者問答嘅機會 唔好打完就走 然後俾機會「受害者」亂嗡 對自己不利
4. 文宜盡量整多啲做反駁嘅圖 例如的士被打爛 有人解釋係的士意圖沖向人群想殺人在先 依啲可以整做中英文文宣圖 方便口才唔好嘅人拎嚟回應五毛假新聞 順便俾受到假新聞動搖嘅人知道返真相

當初我都好似各位咁
覺得五毛講嘢唔好覆佢哋等佢哋沉底
但今時唔同往日
敵人數量真係太多
你依家唔理佢哋
到時俾佢哋帶曬啲淺黃,中立,唔知咩事嘅外國人風向
到時我哋一定輸 仲會輸到好慘 去到邊都俾人覺得我哋係搞破壞
希望每個人點都做自己能力範圍內做到嘅事
report嘅report 留言反駁嘅留言 差你一個就會贏!
毒撚唔識講嘢講到1999唔好意思

tl;dr: 幫幫手去返新聞page帶風向呀!!!唔係就真係輸

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

第一次開建議post
有錯有意見歡迎提出
我依家唔係講緊唔好為咗民意而完全唔勇武
而係我哋應該keep住勇武同時
都要帶返好風向
我咃應該無限輪迴咁spin警察錯先先逼到我哋升級做暴力行為依一點
同埋都要不停提警犬同黑社會合作拉完人又放人依點
依家香港仲係有好多動搖緊嘅淺黃中立撚同埋大量不知情外國人士
一個都不能少呀!

鬥洗感覺好攰不如我地又請網軍搞

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

所以好需要文宣圖
一貼搞掂!

link都貼埋 唔好咁懶!
全部report violence, harassment, fake news, fake account, fake name 咩report都好 總之就要report

有埋英文 係咪俄佬做緊野

有可能

其實似係大陸人 改個扮外國人嘅名 然後洗留言 詳細真係唔知
不過幾好笑嘅係
以前冇咁多英文假留言
自從facebook同twitter話要封五毛之後就出現咗好多
可能因為依家大陸唔俾起acc所以要靠外國人洗留言

都唔出奇
支那狗得呢d招

推

令我最驚嘅係以前支持警察嘅留言係會有百幾位巴絲屌
依家支持警察嘅留言唔單止冇人屌 仲會有百幾個like
最怕有人見到會有類似「連登正評」嘅羊群心理出現

依家返工放工做最多嘅就係report假留言假帳號
淨係得我一個report冇用
大家都應該養成一見到就自動波report嘅習慣

講真如果咁樣帶風向係冇用
佢地就唔會咁落力做
呢個世界就係好多冇獨立思考既人
好容易俾呢d做出黎既群眾心理帶動到

香港甚至都大把羊群啦
外國人本身香港唔關佢事
更加冇原因去深入了解既時候
就好容易俾呢d假民意帶住走

同意呀，中共之前已經開始洗twitter 帶風向，會唔會開個谷專打英文反擊線？

p牌想推!!

所以要搶返風向
如果連外國勢力都冇埋香港真係冇可能贏到
唔可以俾支那假留言洗到外國人腦 覺得香港只有fake news
如果到時俾佢咃成功洗到腦 外國媒體就會避免用我哋嘅片去做報導
到時就唔會少好多外國人關注

我都唔清楚
所以先想拋磚引玉
之前太多post話民意已定
應該唔洗理民意直接勇武
以前我都同意
直至睇到依家香港嘅新聞page俾人洗版洗到痴撚線
我先開始知驚
我重申一次
我哋唔係唔要勇武
而係要繼續勇武 然後再帶風向
唔好完全覺得我哋做咩都會有人支持
所以完全唔理風向
唔好忘記仲有一堆唔知咩事 要依賴香港新聞page嘅外國人呀
如果俾支那英文留言帶到風向就仆街喇!!

facebook冇用
串到話已通過審批，再report都冇用

report page唔得都可以report帳號
好多account係用假名
你report假名佢哋就會俾facebook要求你証明身份
我之前都俾人report過所以知
總知香港人咩都試吓啦
report又唔洗好多時間
咩都話冇用就唔試到時輸咗真係唔好怪人